（電腦白痴）PC機可唔可以裝外置顯示卡

屋企有部asus既套裝機
想用黎玩食雞
但張顯卡唔夠勁 又唔夠位換顯示卡
咁可唔可以裝類似razer core既外置顯示卡黎玩
唔想買過部又想玩食雞又換唔到顯示卡既情況下
可唔可以咁樣整

利申：真係電腦白痴
電腦本身除左顯示卡之外 ram 同cpu都夠玩食雞
係爭張顯卡
咁呢個情況可唔可以裝外置顯示卡
定外置顯示卡淨係for laptop

你部機有冇thunderbolt3？唔明就自己google

顯你老母

顯你老無

search “external graphic card”

吓吓要問人就真係會變白痴

Razer core 成5千蚊得個core 咋
要自己再買卡
係我的話
俾多幾千砌過部機仲好...

理論上可以
你睇下d razer core 定外置display card 盒用乜插頭連接你PC
睇下自己有冇果d 頭
冇又可唔可以用轉插等等

最平方法

aorus 包1070

貴價吸塵機

Btw, 顯你老母卡

你講完我去睇下.
五千幾蚊連埋1070 又幾Make sense...

你減返正價嘅1070(唔係炒起之後個價) 再減一個small form factor嘅貴火牛，其實個case就等於出面單買一個，完全冇賣貴到

你講開我又想買Notebook 了...

Razer Blade Pro Full HD 好靚.
但得GTX1060, 同埋散熱好閪 (好似係)

Asus GX501 就有GTX1080 (Max-Q)
不過好Q 貴...

(sorry 講遠左)

屌，你去買個大啲嘅機箱，將部機搬去新箱再加卡咪得囉 pc都要外置卡，捉蟲入屎忽

pc機9成9都無雷電2/3
點解有pci-e都唔直接裝落去
同埋買外置果舊野要二千蚊

(我估)

係咪組裝機開左case 會冇保養?
定係部機係細機唔夠位插?

砌機係逐舊零件保
就算係大牌子廠機而家開左箱都有保的
你小心D唔好刮花D零件就無事

學到野了.
我仲停留係IBM 果時貼左張貼紙係個機箱度話"Warranty will Void if xxyyzz" 果d 年代...
Thanks!

你唔識既話 都係砌過部啦

屌你啦 你以為N記移動型號取消咗個m，個效能就同desktop一模一樣？

唔洗屌喔.
痛的.

我知呀.
大約15% down 嘛.
咁notebook 效能差d 都接受到o既.

不過又咁講.
最後都係要插電要坐定定玩...
又係係返自己屋企先有時間打機.
做乜要買gaming notebook... 除非身痕...

(自膠完)

laptop又要gaming本身就係矛盾，因為妥協咗太多嘢，有錢買輕薄laptop就最好輕薄，gaming都係之後再諗pc/egpu

又叉開少少講...
咁其實開發/ 整Gaming Notebook 又為乜呢...
一打機, 又熱又嘈...

用嚟呃其中一半人，等佢買咗先再發覺啲問題，一係就呃另一半人買部皮幾兩皮幾嘅根本搬唔郁嘅laptop嚟打機，自我感覺良好

買1060mini都放唔落？

我部機好似電壓唔夠

唔得 佢入面密集到冇空位

1060mini會唔會有得另外插電 再好似上面張圖咁樣駁

所有卡都得lol take a photo pls，或者你換機箱 and 主板，平果買外置顯卡

有d公司有賣延長PCI-E 接口，好似一條超闊USB線咁，接駁顯示卡到PCI-E槽

顯你老味
1030夠你用

另外插電要點樣做 同大概要整幾錢

唔需要加電，唔好買太食電的gpu, also, take a photo of your GPU and power supply。 幾百就ok, 應該

OP打咗好多次顯示咭就係有一次唔小心打漏

拎張list去黃金中史田俾佢，等一陣成部機拎回家就得

已經戴撚曬頭盔真係乜撚都唔撚識

夜晚先影到 巴打好有心 唔該哂

買12v switch power supply 再自己改個頭

咁你遲早都係會換乾淨，點解唔直接換呢，夠唔夠電呢樣嘢冇得估估下，一係著到機一係著唔到冇得中間偏左偏右

買個機箱 換張diaplay卡就得 . pc好在壞左可以件換件 , 有無保都唔太大影響

但我個電壓夠？

應該都要換埋好d . 基本上留cpu. hdd or sdd ram ,玩得食雞都要換下

底板都要換埋？

其實你個係咩機箱
點解入面冇位換張diaplay卡

廠機 入面既位岩岩好比佢用盡

咩廠機
有啲廠機底板set咗唔比換嘢

無獨立顯示卡？